點蒜好？

蒜真係好難入口
有無人同我一樣唔食薑蔥蒜菇？

最鐘意食蒜
食完果浸蒜味揮之不去真係好正

由細到大都食唔到呢啲嘢
一放入口咬兩啖就作嘔

我都係，有時唔覺意食到真係好難受。

正，最鍾意蒜嚟蒜去。